iPhone XR 討論區 (3)

iPhone XR 討論區 (2)

cmhk有冇walk in

各大電商信用卡優惠，有錯請補充

衛X： HSBC
張無忌：wewa
SO 零： Hangseng
試哥： shitti

smt：銀聯卡(提款/信用)

有手足話rockin 成功

邊間cmk 仲有貨 打去問間間都冇

禾邪有冇，平時鬼影都冇隻

用緊新機
留名

屯門任買

今日已經將佢跌左落地 好彩條金屬邊落地先，個螢光幕無爆係個邊凹左兩個位，都幾硬正

裸跑？

都唔係咩色都有

係呀，裸跑

有咁多間

打男人 打真軍 唔用套！！

我老婆死都叫我俾多3000買xs
但我真係覺得呢部好夠做
所以堅決買xr

行過3間cmk都冇 喺士多出咗

士多呢
bea?

打到佢用紅米

成條街都係得白色紅色demo
焗去士多

我用十幾年電話剩係跌過一次，上部7+一直裸跑都無事，係今日借俾個朋友睇，佢整跌我(離地一米)，我即刻網上買applecare，過幾日用七百幾換個部新機

你想買咩色？ 隻藍有冇人買左 比d感想

琴晚青衣城有

紅同白都幾靚
想睇黃

黃實物好靚呀
原本想買白最後黃

梗係臨到期先換

想問下Whatsapp backup係咪計iCloud storage?
iPhoto 用得多唔多iCloud? 易唔易爆
新接觸iOS 想問應該買幾多GB

200gb

想問下點解 apple store 網無講佢地係3 gb ram ？定我睇唔到？
見佢網站既 comparison 好似apple 都無刻意講咁

其實xr 真係幾厚幾重，加埋套真係唔敢想像
都係xs 最岩手型

認同 加埋套好撚笨重

apple不嬲都唔會提iphone, ipad有幾多ram

係
加左套後成部機大晒

冇又驚整花

胃信HSBC 500$回贈
好想買

但加左套條邊睇落會唔會窄左

要買256先有？

$550

我怕佢俾翻新機我呀，我早去一定係全新嘛

唔會囉

所以我都係乖乖地比錢買xs

xr 都好 但係我大手男人都覺得有少少難handle
女仔9成都要2隻手玩
xr 唔係唔好 負擔得起咪買xs 唔想晒咁多錢買xs 咪xr 完全無問題

$6899+ $1888 + $700 / 2 = $4750

睇左咁耐 Catalyst好似最靚最可靠

ching 你其實有無拎過xr 上手
再用埋呢個真係超重超厚

裸跑算 睇過人地啲drop test離地2米都冇爆

有無結論咩色條邊望落去最幼?

我睇完實機覺得黑最好

話佢大果d 係咪未用過大mon 機,6plus 開始已經有咁嘅size 嘅iphone啦

淘寶d mon貼 case仲未到 裸跑住先

【闪魔苹果XR手机壳iphoneXR超薄磨砂软壳防摔潮男女潮牌xr全包新款保护套】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥WBEvbSsB7oz￥后到👉淘♂寳♀👈

【iphonexr钢化膜苹果xr手机贴膜iphone XR全屏覆盖ipxr背膜防爆玻璃蓝光苹果XR钻石膜全包水凝防摔磨砂前后6.1】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥Iz4lbSszyUn￥后到👉淘♂寳♀👈

做吓死仕先

等睇哭song

官方xs皮case仲厚過佢喎

CMHK 有冇trade in 舊機？
咁啱可以夠期轉台，利申用緊6s

用緊透明膠殻 琴日係log on 買 $149粗用我覺得幾好
又唔會太重 本身諗住裸機 但係琴日一攞部機上手就好多手指模印左上去 ，好憎指模印

跌多幾次就爆

呢個夠薄

Xr係咪貼唔到全屏膜mon貼？

唔是

邊個位set hatxxxx touch? 長實個apps剩係得delete 個option
真係無得代替3d touch?

睇角度 唔好采一次就爆

電係咪好勁？

爆mon 呢家野 睇彩數

有人跌十次都唔爛

有次跌落石屎地即爆，以後唔敢裸跑

個mon好似有少曲

咁等大家推薦啲薄套

頭先落左apple買左128紅
暫時冇咩問題，係鏡頭有少少塵，但唔影響

電比iPhone x好唔知幾倍，個mon係差少少但未至於用唔到，條粗邊確實好撚粗，但你用既時候唔會去留意
如果打機XR真係唔錯

Ac+係1388

珊瑚用住犀牛盾 nx先
市面無咩XR殼

訂咗nomad個carbon case

Hehe touch?

其實有咩用？
同埋用雙卡 會係簡體字 有無得轉？

岩岩下定決心去買 搵極都冇靚殻
之後禁兩禁 覺得條邊太粗 之後走左

我用緊呢個牌子crystal flex
我覺得幾好
又show到色
但係有少少厚，但唔厚個鐘就突出來了

搵左好多透明殻
都唔多選擇
希望呢隻冇伏

咁即係冇下定決心囉

mon貼 閃魔咁多選擇 邊隻好 有無懶人包

clear case呢啲求其買個十蚊既搞掂啦

幾正

買最貴嗰隻，實冇衰

邊間豐澤有64GB 藍色.... 搵左幾間都係得珊瑚紅

珊瑚紅唔係最多人買咩

經血紅

諗諗下買珊瑚會唔會伏?
等緊機
隻色真實會唔會好gay

Ship to HK $5 usd

等緊air jacket

Your face, your gay

e隻係硬定軟?

買珊瑚最大考慮係隻色會唔會好快退潮
Gay唔gay只係睇人

想問下買左機既巴打，開機個陣會唔會閃一閃雪花

【闪魔 iPhoneX钢化膜XS苹果X全屏覆盖Max蓝光iPhone X手机iphoneXsMax高清8x贴膜全包防摔9D屏保护mo防爆水凝x】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥PvvvbStLikw￥后到👉淘♂寳♀👈

咪撚買依隻
觸控靈敏度差到仆街

有冇人要全覆蓋貼
1張30
2張50

tg:

觀塘cmhk/apm士多係咪rock in都得

未見過

岩岩上網the club換咗，但好驚去到無貨

係未一定係cwb拎機

其實去csl可以買淨機
如果佢有貨
你直接話用the club價買
會平小小同埋有埋個唔知咩爆mon保

yea

頂，早知唔洗上網訂啦

有無巴打cmhk訂左已經有得拎機

岩岩沙田新城市cmk出左橙128 連埋wewa平左$689
開心使用中

聽日決定去又一城士多walk in 128gb 希望有貨啦

實有
大把貨

大唔大機會齊色 我聽日睇埋實機顏色先決定買咩色

呢幾日要開工
星期一去walk in睇睇實機
暫定黑或者紅

apm收十二點, 一陣諗住去rock-in買

究竟個 hepatic touch 係咪同3D Touch一樣？

睇youtube係咪冇得真全屏

今日睇過demo機
個mon反應時間有d嚇親人
俾一般師奶阿叔未必為意
如果用開中高價機一定發現到
如果擺部xs一齊掃mon就好明顯有殘像
印象中iphone好耐都未見過個mon係咁

買左XR
move to ios個app試左幾次都話無法轉移，請稍後再試，點搞

無可能

咩來的

佢有電子眼

應該android 轉iOS

有分別,有部分功能只有3d touch做到,例如按APP有快捷功能,而家只可刪APP
whatapps 訊息preview已經做唔到

仲以為咩app

我用左一日
我完全睇唔到反應時間有問題
我仲用來打龍絆

反而放埋我部6s度我覺得新呢個芒好靚

呢個APP好耐都冇update過,可以食唔到OS比較新android機

你冇電子眼咪睇唔到囉

搞到唔想換機tim無左呢個功能
仲諗緊8+上XR

分享下我個case

ios有咩好嘅player播到flac，down左幾個都係唔識排次序，較左好耐。之前android用AIMP一入歌就自動排啱曬次序

冇包底？小心易花

上xs 咪得囉

包底既話
掃果陣好唔舒服

XR價錢吸引啊嘛

唔包底拎得唔舒服，會 刮手

我又冇呢個問題

不過用case真係搞到部機好大舊

今晚用8+ 64GB trade in to 衛訊$3800回收價，出XR黑64GB
之前去豐澤收我$3545，唔益佢即時走人

玩左兩個鐘XR各樣都好過8+
手感好無咁重
聽歌音效一樣
條粗邊好快唔會留意
完全無後悔感覺

有冇人知6s trade到幾錢 有冇$1000
近排又換左電，留黎做事啤機

留返好過啦

用緊8+ 但係覺得Xr好似仲厚d
最慘係portrait 冇得影object
又冇埋3d touch

5s直上 表示好好用

Same

關左個螢幕注視
解鎖仲快左

thanks 巴打！知唔8+256GB收幾多錢

🤧🤧🤧🤧係啊。。雖然我都唔算多用3D touch ,但係whatsapp 係方便好多

我係flac轉alac 入落itunes
apple個player最好用

用緊8+可以等多年啦

8 plus 256 轉XR 128愉快使用中
機身細咗但mon大咗已經爭好遠，又有雙sim
Face ID 用慣咗唔錯
3D Touch 同 hehe touch 對我冇分別
係人像mode 冇得影貓差D

唯有用相機
正常咁影貓算

冇3d touch唔得

係 冇3d touch 係一個決定因素 邊粗都接受 機厚都接受 冇3d touch 啫係迫我買xs

XS 唔使愁

你又好啦，佢肯冲涼
我嗰隻會咬鳩我

其實xr都有得影死物人像 就係用前鏡頭

睇片8plus 其實大小小因為有好多app 既ui未support full screen m額你要縮返細去睇 不過日常睇連登facebook 依d 就大過8plus

用左未師兄
有冇圖加左殼係點

其實呢個問題XS好似都有少少

好中意架佢 所以手機最主要都係影喵

係，YouTube 放大咗好on9

本身都諗住換但係成鬼日係張床睇youtube 見佢細過8plus 同打機冇左3d touch 唯有等下一代 max 成皮野好貴，留黎供樓好過

準備入手紅色

XR + iPad Pro mini 可能平過Xs max

Xr 真係不了
下年實出返窄邊框 高清mon既

部機左下係唔係mic 黎架? 右手邊先係speakers

咁咪冇人買下代xs囉

咪再trade 囉

啱啱去amp rock in咗黑128 感覺唔錯

依家用緊8plus +ipad pro9.7 ipad 其實都好少用

想買紅色, 跟據以往經驗, 紅色係咪賣完唔會返貨 ?
(見iphone 7 / 8 紅色都係咁)

Agger
計返折舊，部xr年費千幾二千，好過用真rubbish

用恆生卡去蘇寧最多減幾多?

以apple性格又點會下年就出
起碼等多兩三年先啦

等佢出時再換剛剛好
情況就就好似用6 轉xr咁可能要等幾年先轉

如果係咁，就算我唔trade，年費都係千幾二千
利申：6仔轉xr，從來冇體驗過啲咩3d touch，高清mon，所以對xr好滿意，特別係佢粒核電

實物在sharp d

尋日尖沙咀蘋果門口收機佬放$4200 8+256白色

都唔差 可以一戰

如果用磁吸殻係咪用唔到無線充？

閃魔未有xr？

有
只係未有神器

唔知聽日rock in仲有無橙?

冇，最平要138 果個

有冇人用緊？ok嗎？

有無邊款推介?

垃圾apps 我去到11% 停晒。算鳩數

真係好撚垃圾...
但應該apple 官方野?
一開波設定已經有得揀用呢個apps...

好靚 求link

買左藍色

本身覺得個mon 幾黃，set 一set 之後順眼左好多，個mon 絕對唔差

so far我覺得e個殼最靚

有無正面望望

犀牛盾有冇人用過？諗緊訂唔訂台灣

聽日walkin仲有冇藍

士多？
IR左先去囉

實物黃色藍色都幾靚

我唔係好明 點解你會覺得冇？

想問一下XR有冇得用Live Photo 做Wallpaper？係我蠢揾唔到定真係冇？

諗住cmhk買

突然見反應咁好

無 因為無3D touch

今次apple 用多一個月做production

iPad 都㩒得郁live photo la

個乜鳩touch 同se 長㩒睇livephoto 有咩分別?曉震一下就叫有功能?

覺唔覺好鬼厚同重，用開6s...

有無閃魔mon貼推介?

銅鑼灣乜色乜貨都有 齊到 即時出左product red 128

本身用iPhone 8 加犀牛盾，
同XR 淨機比個闊度一樣，高度XR高少少，
所以假如換機，要買個薄殻先唔會顯得太大部。

cmhk 出機有咩著數？

多唔多人會買埋apple care+ ?

係咪可以後加返？

限時內無壞過可以

60日內比佢地check過冇壞就可以加返

Xr size岩岩好
Xs太細 max又太大 單手用唔到
Xr真係岩岩好

我都想知，再問，恆生卡蘇寧優惠係點？

反而我覺得xr大得濟 xs 個size 係perfect

覺
呢樣野令我少少後悔
但xs係oled...
我又真係唔太想要

有無師兄衛x 256紅 hsbc做緊咩價

係 震一下就當新功能

有無巴打用過犀生盾嘅mod/crashguard nx？
呢個bumper睇落好似好正咁

覺 未出個時好有希望想買
今日出去摸過實物 頂唔順
利申用緊6

額外250 cash dollar
用apple pay再多50

你估依個focos可唔可以解決xr影唔到死物依個問題

網上買都得架(琴日跌完即刻買左)

試左，唔得

陣間再落士多摸實機，希望買到心水

本身部機無折無減

咁新嘅機唔會咁快有即減

有冇人要全覆蓋貼
1張30
2張50
tg:

銅記蘇寧有冇貨

lm

某啲app例如google系列gmail/drive/翻譯
就好似'放大版'咁明顯睇到關解像度低事
之前用7好正常變咗睇唔慣
唔知呢類app Xs同Xs max都係放大版定會正常？

XR用咗新解像度
啲app未support得切
要等

唔上台出得唔得，本身已經係現有客戶

兩個月前先續左約

thx ching

唯有等更新
有啲舊app睇怕都唔會轉

有無人去左CMHK 出機, 但仲等緊?
等左兩日都無消息, 想轉去其他地方出紅色128 算

直接去店問， 我第一日rock in 左

葵芳邊度有得買XR

有咩殼好用
Catalyst 其實係咪算好薄身

尋日去smt d 員工仲話要簽約先可以出機，冇淨機
佢真係唔識架喎

依家係咪一定要拉落黎先見到電池百分比

應該係

得黑色紅色先有淨機
幫老母買左架紅

新都會有蘇0，試哥

訓係度果陣face id唔太準有無得搞

留名學野

有冇淘寶透明/黑殼介紹 最好薄d

解唔到即入密碼
多幾次就得

訓喺度錄faceid

XR貼

發覺左下無聲
Face id 係咪用耐左部機自己識學習 會detect 得好d

其實原生相機便可

買俾女朋友買白色定珊瑚色好

我都左下冇聲咁喎
有冇人知點解？

SE轉XR 第二日隻手開始攰

有冇爸打買咗紅色可以分享下感受，本身都睇中紅色，但實機比起review片暗咗唔少，衝動即刻減低

佢個雙卡雙待如果sim2唔用有無得off左sim2要用果陣先開架

屌
好撚大舊

Best colour

問人咩感受冇咩意思
你覺得隻紅太暗唔鍾意咪唔好買

想睇下會唔會對耐啲有唔同感覺嘛

iPhone 3g 開始已經有人問

暗紅先靚 經血紅 唔通支那紅咁鮮豔靚咩
利申買咗紅

去左摸實機。好正
iPhone 7諗緊換唔換

有打燈既話隻紅會好睇好多

巴打你可能用個比較反光嘅透明case可能冇咁暗
其實太過鮮紅咪重樣衰
已入手Product Red，不過俾老母用咁解

今日岩岩買咗，黃色好靚！
想問問係咪whatsapp喺lockscreen冇得preview？

黑色好正 好想買

買左你想分享咩？

本身鍾意佢亮多少少嘅紅，掙扎咗兩日好唔好轉coral。但好似又開始接受到暗紅，份人好撚矛盾

未見過咁核突既iphone

即係係mic 黎既
有無話張主sim 放上定下好d
有時會load 唔到lihkg 話無網絡

welcome to iphone xr

係咪仲好鍾意隻紅色？

睇嚟你真係唔識架wo

一定買 因為裸機最好手感 而且又唔貴

無3D touch 就無

認真 xr就咪撚裸機 搵個殼遮下條邊啦

遲啲會唔會有人出啲條邊同機身一樣色嘅玻璃貼遮住條黑邊

仆街淘錯左2張閃魔mon貼 買左抗藍光

本身想買藍
睇左好多youtube開箱
最後都係覺得紅色靚
男人老狗都有啲驚怪怪地
鐘意就得，唔影響其他人有咩問題
我都係出左紅色
可能係玻璃底
有時深色有時鮮色

自己開心最緊要

好多人話珊瑚靚但自己接受唔到

睇detroitborg世界級開箱啦

核突到呢...送俾我都唔要

xr後置人像mode影唔到物件
如果改用用前置影得唔得？

岩岩買咗黑色，好靚

實有
但其實都幾無謂 咁介意不如唔好買

唔夠錢買xs嘛

點整

有咩殻推介
慣咗用

係，好撚正
8 plus個時已經想買
但用緊X 宜家出左x個樣又紅色
即刻秒左

剛cmhk門市買左xr，只要指定plan合約期多過12個月，一樣可以用優惠價買淨機

感覺怪怪的

多唔多人買左珊瑚色？

琴日去store d staff話最多係product red 同黑

有現貨? 係邊間出?

product red最靚

買product red 可以做善事

岩岩入手左red 128gb 另加apple care+

先上網預購，等一日就有貨，出左xr128黑色
開心使用中

x 想換部xr返黎 好似唔撚抵

A11 vs A12

有冇人祼跑緊？ 用左一日就跌左次 好滑手

新買準備裸跑

唔洗等佢信息
我等左幾日都未通知我拎

可能內傷左

冇哂128黑 屌

有無花左？

邊間

想trade in 嘛 唯有搵胃訊

前2日聽講so0 仲有 而家都冇埋

要，等1日佢就通知我有貨可取機

where？

開心使用中 其實完全唔差
條粗邊睇兩睇唔覺眼
Ps product red

順眼LCD VS 刺眼OLED

A11 VS A12 (GPU快50%)

單層正常底板 VS 雙層夾心散熱不良過熱降頻底板

10NM VS 7NM (省電3成以上)

132% SIZE 感光元件 VS 100% SIZE 感光元件 (直接影盲測都秒左X)

多色 VS 單色

6.1吋 VS 5.8吋

IPHONE X 好慘, 講真IPHONE 8 PLUS 都好過佢

已買

巴打幾多號訂
我22號訂 而家仲未有通知

咁當時決定買X都預左用幾年都無問題 唔預下年又會成日心思思 除非打算年年TRADE新機

雖然邊框真係厚，但用緊個時你唔會去留意個邊
我唔知係唔係有種人玩電話會望撚住個機邊

仲記得發佈會之後好多儍仔去搶呢部機王

啱啱買咗兩日就撞崩咗 我跟豐澤買 買埋佢個保險 係咪會受保？

咪就係，平時唔著mon都唔覺有條邊

做乜咁豬買試哥保唔買apple care

因為trade in本身因為mon花trade得$38xx 個sales話買依個就有原本個trade in價$45xx 咁佢個保先$788 仲賺咗幾十蚊 所以咪買佢呢個囉

昨天27號訂

粒u好勁
玩開隻鬥獸棋個ai寫得好爛
用6s最高難度要諗好耐
而家係即行

Sales講嘢都好信

紅色定黑色
好難揀

Trade in邊部？

等埋多D app optimised 俾XR resolutions 就

咁本身trade得$38xx 變相free咗個保 仲多咗幾十蚊落袋 我同日去衛訊問價 佢左扣右扣到得返$33xx 所以先幫襯誠哥 用citi card仲有$600discount

電量算係咁

中伏啦

永遠咪撚買豐澤保
伏到仆街

買返Apple Care 好過

Iphone x 64gb 部機壞壞哋 電量一低過60% 個mon就會有雪花 我嗰日晨咁早充爆100% 跟住去trade in 好彩佢生生性性冇事 只係因為邊框同埋Mon花扣錢

即係完全冇用？ 不過我其實先係免費有依個保 所以都冇乜所謂

超級核電

原本8 PLUS 都夠曬長氣, XR 再突破左新高

連登仔會

巴打邊區

我星期五凌晨1:00左右充爆100% 到依家仲有31% 不過我訓覺會熄機訓

周圍都搵唔到cmhk有64黑/紅

仲會留意埋人地部機

想問痕身卡買XR 64GB係咪去蘇寧買有cash dollar回贈最抵?

你唔要我要
到時唔好lur 地同我爭

APPLE CEO 已經講左XR嚴重超預期好賣

啲人由舊年8+留意到今年XR

土瓜灣

用左兩年幾se終於有機換

無追post，真係唔講唔知
唔怪知得我有d game特別蒙啦 好期待d app update

點做到有$600回

咁快撞崩

買128仲好啦

用citibank credit card 有 佢地大大個牌寫住

去廚房煮麵食無啦啦跌咗落地 一跌就崩 仲要幾明顯下

小米個無線快差xr用唔用倒？

Yes

唔通話無人買？

平平地買個玩下先

較埋個顏色濾鏡

日本仔介紹依個牌子既case

裝上去影黎睇下

上機圖，快

諗緊好無訂個nomad case

講真 xs xr拍在一起螢幕
差距不大
Demo白機
粗一d 同我部7仔差不多
不過份

尚可單手操作

套都唔戴

摸完實機唔買 有一張閃魔全屏 一個黑膠套 20蚊有無人接收

對比起iPhone 6 重好多

邊度交收

有冇圖？

有興趣，tg

大家張sim 卡放上定下,
放下面會無反應 一定要放上面

上面係主卡
下面係副卡

唔怪得放下會detect 唔到 又無hotspot function

想出部128 白色， hsbc邊到最抵

其實係咪冇靚殼得咁緊要 3個post都冇十個人分享過自己用乜case

WILSON

胃信有冇得trade in

有

中銀 大新 想出128黑 有冇邊度抵？

我都糾結緊
今次隻紅好似無咁大陸feel

128回得$180
去其他地方用apple pay 仲so

反而見到2個真漢子，機已崩

我有買，買完覺得好貴

以前4S年代就扺買

可以架咩？

好似60日內上網買到

黑定白好 1516

我都係糾結緊

本身白控
但黑色條邊又幼d

有fd懶勁，出xs買x話xr唔好
依家自己買左xr覺得好值，係大左少少，但為左核電值得

叫佢睇下條邊先講啦 我特登去買都嚇走左

啲電真係用唔晒

wilxxx 同apple pay 就話冇得同時用
最紅自選同apple pay 究竟得唔得

9月頭開始計到十月尾你簽夠$8000(它包括128g $6899) 就可以食5% 用contactless 嘅 rebate,最多 $400（ $8000 x 5%)

黑啦，順眼好多

今日買咗黑

渣打 恆生 信用卡邊到有優惠

你用咩case

幾靚 不過用套再用背貼會否多鳩魚

正面條邊粗上加粗
裸機算啦

唔好用黑殻
會更粗

我用呢隻

唔會多鳩魚
有機會有野飛咗入去整花背面
同埋背貼都有保護功效

粗邊? I don't care

個套既邊位好似唔多貼

條邊真係世界級

好誇張

可以跑場馬

大家用緊咩透明case?
我隻momax 好似包唔晒

有冇人係CMHK訂XR要幾耐先有?

Cmhk walk in 64紅

話說本身係cmhk 訂左部機幾日
岩岩去第二間分店
本身問佢我想要的顏色，容量有無貨
個店員話有，問我係咪新上台
我話本身用緊，即刻話都係無貨

有冇野送?

咁PK

已經平左幾舊,唔R佢送野啦

三星打手會

屌佢老母
我問個肥仔,我話我係現有客戶想出淨機,佢同我講依家既機係留比轉台既人
點知我聽到有人問第二個sales,話有貨
即刻冇理個肥仔,直接搵第二個sales,即刻有貨

唔洗訂

唔洗...

cmk有無貨

影多相嚟睇吓

多張

同一款殼

xs max：

xr：

屌你

XR 個 case 睇落唔啱size

可以用雙卡未？

等左一日，xr128黑

買左白色

你唔埋去睇未得

1貼2套 30蚊 pm

等左5日仲未有

岩岩打機先發現原來聽電話個位都係speaker黎
我就諗緊得一邊speaker點做到立體聲

iPhone 7開始已經係啦

我本身用ip6

有冇人發覺用個時 熄機制個邊feel到熱熱地？

直接去門市問可能有驚喜

覺得白色好型 但冇人講

times蘇寧128得黑白

等你講

Soc係果個位

白色底 銀色邊 黑色mon 好有漸進feel

黑色都係最正 ，用起上黎簡直feel唔到個框

本身糾結緊黑定白 睇過實物覺得差唔多 最後都係鐘情白 最緊要自己鐘意

XR 睇劇可唔可以唔好show下面條白線

2019/01/5合約先到期
如果成兩個月轉台出機得唔得?

邊間x澤有橙128 搵左幾間都無

如果佢面個條都係白邊我就實買,無啦啦前兩代開始轉黑邊完全唔靚

d電真係好襟
同之前用6s係兩個世界

se轉
真係新享受

係幾好，但同我想像中差少少。

一樣
淨係個moon都大過部se

係 我以為唔打機剩係上網粒電會無乜點郁
原來係自己諗多左

好似冇咩人講藍黃咁

可唔可以分享下用咩case

就咁睇d電都去得幾快

用唔用都係會keep 住跌，
如果可以好似iPad 咁，唔用就唔跌電就好

6s 有用case 拍埋去
又唔係大好多
個mon 仲真係大左

條邊都粗左

大家用閃魔mon貼係買全屏/半屏，軟邊軟硬邊？

而家用緊全屏硬，另外買多幾張軟邊運緊落來。
我都未用過軟邊，唔知有咩分別

軟邊之前d代數好似話會勁入塵
唔知而家會唔會改善左

有無手足知邊間屎忽窿有藍色256現貨
想續約

不如逐間打去問仲好

街有冇殻賣住？淘寶要等

軟邊一定入

最平既透明膠case算

想整呢類貼紙 貼去XR背面
有無人巴打有性趣

之前未用過軟邊玻璃貼，星期五買完機求其附近買左張用住先
硬係覺得玻璃與膠邊之間條縫好礙眼，下次買返普通全屏算

反而廿蚊雞cheap殻幾好幾啱size

奶野，我仲淘咗好多張

呢個case好似好薄好正，但好貴

後面個厚度高唔高得過鏡頭？

唔包底，花硬

穿手機繩 , 已經好少見

如果掛頸仲有型

indexing 姐嚇我唔到嘅

會唔會頸都斷

以前用Sony Vivaz都有個穿機繩位, 其實幾好每次用手機穿著係手唔驚跌, 洗乜機套, 可惜而家冇晒

點會斷呀

係累d囉

冇沒有case介紹

軟邊(黑色) + 硬背 (透明) + 超薄

今日8個幾鐘screentime
剩25%

圍住鏡頭個位高過佢丁屎咁多啦覺得唔係好夠
聽日收工去睇下Torrii呢隻

呢隻好似幾厚、幾緊，唔錯咁
不過就貴左d

試過幾次差D跌左部機所以慣左加條繩

咁嘅重量掛頸諗下都覺得刺激

等你報告
今日臨急臨忙買個隻cheap野就係個個位高唔過鏡頭

其實有穿繩位真係好方便
我就係用左7年罪大滔天d機一直都祼跑加條繩，依家轉會要笠套唔係好慣

有冇人知香港邊到有犀牛盾iphone xr 髮絲紋果隻solidsuit賣

星際二樓好似見過

上佢個網訂，送去智能櫃都只係1日

唔該哂巴打先 香港代理冇髮絲紋果隻

呢兩日有冇巴打成功cmhk唔洗簽約出？

舊電真係好堅

頭先買左黑色 真心正

現有客戶
Walk in 64紅

現有家庭plan客戶得唔得

真係用到全日 cls

要4.5G速同仲有1年約

Red

想問吓mon貼軟邊有咩特別?
同埋閃魔定卡古馳好啲

除左tube master仲有冇邊個app 播youtube 放background係好用

用緊愛國者 mon 貼同 硬殼

有冇巴打比較過rhinoshield 同 catalyst 既殼？
邊個拎上手手感好啲同埋窄啲

以前試過用rhinoshield bumper 覺得好闊

去星際行完，2樓有間齊曬幾個大牌子既case,好似catalyst element case 犀牛盾果d都有，金魚街有間就有廿蚊cheap雞膠套賣，軟硬都有，moon貼都有幾種，最平40蚊就有交易，我搵緊d係個套連埋個ring一齊果d,
好似依個咁，

裸跑

有冇mon 貼可以 share

犀牛盾比較好揸手一d,不過只限佢最薄果個款，catalyst個感覺太膠，最靚仔都係element case亦都係最貴，星際2樓果間賣328

你地鏡頭會唔會痴保護貼？

比係浪費埋個鏡頭。。。
有無睇人影相會貼貼紙？用filter 就例外

今日入手左黃色
Coral係靚 但岩女用多啲

識買一定係買catalyst 個震機制冇得輸 仲要薄、防禦力極高

其實用黑色包邊殼係咪最唔覺條邊粗?

而家士多係唔係都有現貨出

有呀好齊

你e幾日有冇上個官網預約睇過 有邊個時段你見會係滿？
我答你 冇 咁會唔會冇現貨？

今日下就又一城買機唔洗排隊

買左

希望30號XR出埋殼啦

邊到買會平啲 ？見好多巴打有得平幾舊

士多平得少，但好似最穩陣

邊方面穩陣

我屋企人果部買左個仿official嘅矽膠硬殻
加埋3d貼我覺得效果算好

邊個買？

我上面有放圖，你睇下

唔怕會整花咩？

鏡頭邊凸起部分易花過塊鏡

Keyboard 打字唔識震

太多app未適配

買埋apple care 臨完換新機囉
利申：裸跑緊，mon貼都冇，好爽

Apple care未完就換機啦
成本要用$2000黎換機，夠買過幾十張mon貼同case

過到一個月先講野啦

影相好怪
一group 人自拍時前清後濛
明明只係普通mode 影相

個光圈可以後製

問題係點解auto mode 都會影成咁？

無知一問
部機係分銷商eg 衛信or 豐澤買 之後如果去整去番天才吧都會肯整？

你前鏡唔㨂人像mode未唔濛

無用人像mode

裸機感覺係買幾多個殻同貼都畀唔到你

用副卡行緊LTE,但speed test係當用緊3G？

真漢子係爽嘅
唔跌嘅話

副卡係咪無LTE行?

上睇右上角同速度，係行緊LTE

好撚正 順過se勁多，雖然話se好快，但新機smooth好多。
Face id真心好用

正卡4G, 副卡3G/2G

有問題可以開多部

Xr根本就係 se2

部電用雙卡比起單卡食電好多

正常

依家冇雙4g通話

有無人影相偏黃？係咪正常

我部機暫時冇咩問題，感覺上做工好似比X同XS好

開心使用中

xs都係

做工好

唔用雙卡我就繼續用8 plus

渲染圖

你可以插一張卡

裝app係咪一定要㩒power兩下, 有冇得取消

我意思係出廠品質監控比上年好，上年我換X唔係個mon有光點死點就係左邊mon同不銹鋼之間條罅好大，今年冇咩問題
如果講材料唔洗諗一定係X/XS,唔只高幾班啦

不過聽講XR個mon係用日本仔JDI LCD
會有拖影同斜紋問題

點解咁少人分享case既

講起機套，因為無乜套所以我依家用緊UAG避彈衣，我頂大舊到一個點

iOS 打電話點可以set禁幾個數字就出人名？

屌 用app睇youtube d廣告多到痴撚線 adblock又block唔撚到

係store度買
原來最唔底

女仔用coral會唔會太sharp? 定白色好d

咁邊度買最抵
諗住聽日去買

你有咩卡

睇您上唔上台啦，上台就一定係CMHK
轉台過去減成$1100

Store最穩陣

cmhk / cmk / 衛信 / 豐澤都好底
唔好好似我咁on9去store出

好似都未見過人開盒出事

得張東亞同hsbc 學生卡，仲要係cmhk 80蚊客戶

諗左幾日仲未諗到要咩色

落返apple買,即場開盒有問題可以換過部，其他地方買有問題硬食N字機
自己諗平幾百低唔低

一係好似我咁，我係9月尾申請左HSBC信用卡
好似係頭2個月內簽滿$6000，有800易賞錢回贈
咁如果我係CMHK出機128GB,都係$5799
另外個$201得閒去7仔/萬0買下野都有
所以部XR係$5799-800=$4999 抵到爛
不過睇您等唔等到一個月啦，張卡我都係上星期先收到。

咩叫n字機

咁多? 迎新?
我都有hsbc, 有個5%易賞錢回贈, 但我之前已經簽過$8000
冇左用呢個優惠

我試過

我都係on9仔 仲要準備轉plan
CMXK用家

你$8000都係用contactless?

我部x同我老婆部xr都用呢個牌子，感覺比閃魔好，宜家雙11好似做優惠，買2送1

你做乜唔study 下先

直接升級埋138/168啦
爽好多

又有現貨

coral is much better

電話壞左 趕住換 但最後搞iTunes都搞左兩日先用到

Uag邊到有得賣?我都係官網訂緊

頂佢apple快啲出官方殼

xr?

唔係, 好似8000入面用3000 apple pay就得

thanks
好糾結，冇見過人用coral

自己鐘意啦 我覺得白色勁靚
係store 睇左半個鐘

我已經有兩個女同事用緊coral

即係你仲有$250 rebate by contactless/ Apple Pay

我男人老狗用coral ，老婆都冇話我gay

咁多，身邊d人用黑白色咋

其實男仔用幾ok ah 夠sharp

落左殼乜色都一樣
官方出透明殼都有分別喇

所以一定要用透明殼
仲等緊個磨砂透白

黑白真係太悶喇
除非你工作嘅地方古板到只容納到黑白灰
否則都係買啲鮮色款啦

大舊到邊撚個點呀屌你老母

冇錯，XR就係玩colours

但我今次簽xr唔係用hsbc

thanks咁就買coral 隻色真係好靚

我計過用 HSBC VS 嘅加乘+ Apple Pay 嘅 rebate,應該多過試哥用Citi

真絲用coral 好靚

有無咩透明推薦

有冇人知咩叫n字機

唔上台，citibank 豐澤減幾百好似抵屌

Replacement 機啩

圖中係呢隻，上機後唔算大bulky

【苹果xr手机壳iphone xr保护套新款超薄透明硅胶软壳iphonexr全包防摔高档iponexr轻薄潮牌男女款全新正品外壳】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥SsHUb74oKMw￥后到👉淘♂寳♀👈

咁係咪衛訊用hsbc VS買最平？

好似解翻新機

Over $7000 有 $550
Below $180
但冇apple pay rebate

申請左安信卡 就買得

我都係, sim card 槽崩

想買部比阿媽但佢用64都夠，用唔倒衛信，又無citi，仲有邊度平？

唔用-550 個優惠就可以用apple rebate，係咪咁？定係wilson 唔做apple pay rebate

有冇人用過抗藍光mon貼?
唔小心淘錯左 好驚會搞到個MON既色好奇怪
諗緊直唔直接落街鋪貼張mon貼算

cmk?

係衛訊跟AirPod ，尿袋同uag買，千六蚊一套

係呀 奶10%再加600蚊迎新 平千二啊

大到好似揸xsmax噤，真係屌老母

即係咩 番新?

xr都有? 岩岩出

其實我check都冇check
唔知有冇問題

白盒機

有冇mon 貼介紹 閃魔係咪好野黎？

即係當維修過？

有冇人同我一樣網絡接收有問題
我用3台打傳說每幾秒lag一次機
去到4XX ping
換過smartone既卡情況都係一樣
無論咩地方都係咁
轉去用wifi就冇事
之前用iphone6都唔會咁
我是咪應該去換過部

有冇巴打可以用前鏡頭人像mode 影死物睇下效果點

想出Carol色，但好多地方都話要訂貨...
直接士多買定係其他地方買好

有冇Speedtest 睇下

我尋晚打去元朗/上水幾間衛訊, 128GB得珊瑚/紅色
但係我仲出黃色

有無 連埋充 applewatch 既無線充電座介紹下

情況就好似幅圖咁
正常幾秒lag幾秒 不斷重覆

我都搵緊，諗住平平地試下淘寶

抗藍光moon 貼好似一定係黃色

迎新要簽夠8500

想問下雙卡係咪兩張都可以同時收到SMS？

去cmk買信唔信得過？怕買到N機

seems look great

but dont know will ship to hk or not

搞到油疑緊嘅我都想買XR 好燃嘢

買xsmax

啱唔新出應該係新機

但個code係翻新機

原有客戶唔係有得平咩

要係4.5G plan同仲有一年約先有得平

老老實實，相差2000蚊，買xs定xr好？
我見xr影人像要行到好近先影到

Xs

之前都諗咗好耐，如果都成日影相就xs啦

我都諗緊換唔換機好，而家用緊6s 3dtocuh壞咗，但其他仲正常

自己用有咩所謂，有時造工仲好過M機

而家影相變左各有優點 xs雙鏡人像mode用tele鏡影光圈細d 變相多暗d/多noise,xr 人像mode 得wide鏡但光圈大d 咁夜間/室內影人自然好過xs,max, 除非 apple 會update ios 改wide 都可以影人像

我見到條邊, 再望望XS, 有D 卻步
諗住等多陣, 好似11月中香港esim 出, 睇下d plan
再決定xs 定xr (xsmax 太大部, 要用雙卡)

好似放親上嚟既case冇一款係啱哂大家心水 一係話貴一係話柒一係話厚

其實唔用黑邊case應該冇顯得條黑邊咁粗
Btw,依家市面上都冇乜XR case 買

又要露到個背隻色
又要唔厚
唯一嘅選擇係啲19 cheap雞透明套

根本冇廠預到佢咁受歡迎

個個都以為係步SE後塵

條黑色邊已經花咗

真男人浪漫

巴打可否解答一下打電話問題?
我想set 按幾個數字就出人名/我想打既號碼
可以點set

iOS 死症

ok

新用户

對通一部iPhone係3GS

尋晚8點47分差完電玩到依家仲有65%電
真係唔駛帶尿袋出街了

有冇人買左薄Case 可以Share下

而家真係可以收埋個尿袋

點玩法先

試下reset network setting

At 全包幾好用

尋晚keep住上連登/whatsapp/淘寶/plurk/再打下機到凌晨點幾收皮
今日再係office不時扮下工咁

4個月內 唔難

xr有冇機會再減平啲

想問邊度買比較平

睇t&c話要零售簽賬
即係食野簽果d唔得?

我用緊Primary傾電話 係用唔到secondary data
咩原理會令到佢唔work

iOS 柒

用左一日 一直唔記得熄藍牙 airdrop個時
但都仲帶54%

XR用雙卡用電量同8plus差不多
用單卡應該仲屈

屌 有冇方法係可以搬whatsapp data去iphone唔洗經衛信

點解iphone轉資料可以咁撚煩架屌你老母

比幾十蚊買backuptrans

itunes唔係最直接 完整copy wo定係呢個功能已經廢左？
利申：轉7之後冇用過

用左一日 比起之前果部iphone 6 係另一個世界
世界廣闊左

Android轉iOS啩

邊到有平mon貼用住先 人在旺角

我用緊單卡，確實核電，但去到收得差既地方電會用快左，不過對比X既電量非常滿意

之前尿袋長期跟身，宜家已經收埋左

插雙卡但有無得disable張副卡？
想用個陣先開番

星際

問過 冇咩平

係
頂唔撚順an機 而家轉用iphone
去親衛信轉一係2個鐘唔夠時間轉一係勁多人
你老母望住部xr有得睇冇得用好嬲呀

好似12.1有

如果主要轉whatsapp 就用backuptrans 啦

4.7 vs 6.1

我由iPhone 3G 開始換機一定用iTunes

係咪主要係iphone果邊比錢買
然後再轉

SE 12已經得5個鐘

好彩上年無買iphone 8

手勢操作+face id真心正

想問點樣可以face id解鎖 直接入到app版面 唔想解完鎖又要拉上解鎖

暫時應該無方法
一定要拉上解鎖

其實你拎起部機
只要做拉起呢個動作
好放便

想問下有無人試過開youtube app睇片？
同一個畫質黎講係咪都係xs靚xr好多？

係apple store開safari睇無得揀畫質
硬係覺得好似唔係高清咁

之前啲人就係屌一望機就unlock搞到睇唔到notification

有冇人係cmhk 訂左 未拎到機

幾時會有全線減

三星期前訂左到而家乜通知都無

有無巴打share下啲case

我覺得用黑色會令到條邊更加粗

Shortcut好好玩 暫時整左個「真。熄WiFi 」

冇所謂
條邊係咁粗就咁粗架啦

想知xr有冇機會再減平啲

Share pls

去問左 有d 256 問我要唔要

有冇人知雙卡可唔可以whatsapp兩個號碼一齊用

琴日walk in直接買

下, 即係插左兩張卡就一定兩張一齊用, 唔可以停用其中一張

?$

又係有貨唔比d 續左約果d 先

現有客戶4.5G+仲有1年約既價
64紅 5899

屌佢老母問唔同人有唔同答案,有個死肥仔話現貨係留比轉台既人
點撚知我問個女sales就即刻話有貨

有無人用過e款case
【iphone xr手机壳新款苹果xr网红同款万磁王透明玻璃保护套xr金属边框男女潮牌iphonexr个性创意简约超薄硬壳】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥epzYb7hhgcw￥后到👉淘♂寳♀👈

係wo 屌 我轉台又無 walk in 又有

習慣裸機使唔使買applecare+ ？

好似幾好

有冇巴打成功CMK wewa 出機

唔知會唔會重同好易爆 不過幾十蚊買黎試下都好

依樣真係要屌蘋果
我用zf5z 可以噤lock制face id解鎖
利申 雙修

有冇人真係度過條邊有幾粗

我今日係CMHK訂左，唔知趕唔趕得切31號前拎機
拎到機就食埋佢個5%

用得就應該唔會好介意
真係咁介意就唔出xr

㨂XR 嘅機殼真係要好小心，千祈唔好買噤厚同太近mon邊顏色嘅機殼...

網上見到人哋部機

我依家用緊嘅薄殼+mon貼

一跌就玩完

我都係⋯上網load得好慢

你齊兩個條件就有

有冇巴絲搵到透明,底面都高過部機少少同差電位有野塞住既殼

旺區啲蘇寧好似全部冇貨

我部機全裸用左半年跌左幾十次都係花左少少啫，邊有咁誇張

有無人想要紅 128 前日買左唔岩

咩原因唔岩

6000

【苹果8手机壳iphone7plus透明全包防摔i硅胶套XR软男8p自带防尘塞X】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥zeVNb773OkA￥后到👉淘♂寳♀👈

IPHONE 6個期用過呢隻有野塞既套,當你成日叉電要又開又塞個個位好易爛,以後都唔會再買

有無線叉電

義海價-1000收

其實多唔多人用無線差電

8 plus開始用，home 一個，office 一個

速度如何

之前se都係用有野塞住既套，一用就用左兩年幾
條線爛，個套都未爛
個陣好似15蚊買

用qc 3.0牛，唔算慢

0至100
大約幾耐

冇乜留意

係我on9 手太細 同埋做野要帶口罩 😷
我要個face ID 把鬼

請問係咩套?

邊兩個條件？

點解有時睇睇下片會自己reboot

屌 行左幾間門市都唔係隻隻色齊貨
網上啲人又屌哂鬼話呢部廢，點解都可以冇哂貨 身體真誠實

係得啲拎住XS/XS Max嘅so-called有錢仔屌咋嘛
大把人覺得部機OK

用緊邊款？淘寶？

前日出緊機5分鍾都成3-4個人問有冇貨，1個買咗，另外試玩部機既人都唔少

有冇巴打試左 ORB 條 Lightning - 3.5 線

我去痴貼果陣
連埋我,都有四五個拎部未開盒既xr去痴貼

呢部野真係算多人出

想問

提起喚醒

你地通常開唔開既呢

係

巴打用咩殻 好似幾好

我想買，但身邊啲fd係咁笑鳩我

幾錢放

on9
自己用
關你d frd咩事

影響到人咩

應該聽日去cmhk買，轉學生108plan

6100即要 留聯絡方法

其實好多人聽人講廢咪屌埋一份，根本都係深究部機

所以唔洗理人，岩用咪買

有排等
訂左幾日都無貨

班友以為xr 係low end機（＾∇＾）

講緊如果6千幾都笑人係窮撚買平機
叫果d仆街每人派6千囉
如果千咁cheap既話

好似幾slim，有冇巴打用緊？

扮以為

舊電好核
可能係1792 x 828像素問題

iPhone 7仲trade 到幾錢

1600-1800

32GB

如果128 trade 到幾錢

衛訊通常多兩舊

請問XR防竅貼，邊度可以買到？

義海價-$1200收

walk-in 買到未？

義海價-$1000收

學生又真係會咁on9既
正常出左黎做野 見你用咩機都係咁
唔會覺得你用iphone就有錢, 用垃圾機就窮呢d白痴思想

黃機配黃框定藍框好?
驚正面睇藍框, 會好似上面位巴打咁條邊好粗
又或者有無其他抵屌bumper推介

唔開
喚醒完都要係底捽上解鎖+根本我係拎起唔想用
我寧願㩒一下mon 再解鎖

有冇link

想要黑邊

用咗部垃圾An機4年想轉xr好唔好?

咩殼

心動不如行動

咁我128應該有兩千

過幾日去買

自動打橫

成件事本身會好型

聽日先得閒去士多拎部實機上手
本身想買黑色
但見紅色同珊瑚色都唔錯咁

咩色？

Rhinoshield mod nx

Black

你地打字轉輸入法嗰時，
由下至上拉個地球出來時，會否好空易拉咗出Home

仲有，轉完輸入法會冇0.1秒左右個keyboard 會冇反應，以前我部6s 都唔會發生。

你大低位拉？我拉極都去唔到home

原裝keyboard 唔太好用，android個google 輸入法好用好多，但ios冇

有Gboard

Kaiboard

試過，佢唔同android 果個，冇咁好用

都試過，都冇咁好用

好老實 你要去到an果隻方便就冇嫁啦

雖然神準蘋果分析員郭明錤預測過 iPhone XR 將會是最好賣的 iPhone 型號，會超越 iPhone XS/XS Max，也指出預售情況已比上年的 iPhone 8 好。不過羅森布拉特證券公司（Rosenblatt Securities）分析員則發表不太樂觀的看法。

他們追蹤了多個零售渠道，相信首批 iPhone XR 的銷量較預期弱，他們預期 iPhone XR 會賣得比 iPhone XS/XS Max 少。預計 iPhone XR 可在首周賣出 900 萬台，較他們預計的 iPhone XS/XS Max 的 1000 萬台少。因此，他們將 iPhone 的第 4 季的預計出貨量從 9000 萬至 9500 萬台調低至 8000 萬至 8500 萬台。

反應係有d慢 等update

無左3d touch 點撚用啊
safari想down圖都down唔到

3D touch有咩功效？

safari down圖
如果本身幅圖係有link嘅，唔用3d touch 係down唔到
eg. Ameblo 嘅圖

無左3d touch 都唔留翻preview 圖個功能簡直智撚障
乜撚野haptic touch 根本係呃人嘅，根本無呢樣野
仲講到話同3d touch 體驗相似，收皮啦tim cook

apple肯學其他廠咁減價一定大賣
每部平150USD ,d人沖去買

請問 相簿「相機菲林」入面唔想有Whatsapp圖片，只想有自己影Ｄ相，做唔做到？
有強迫症，覺得好銀眼

長按一下咪有得save囉

你唔set自動download 咪冇相囉

xs 64g 黑，衛訊無貨，c 兄們 仲知唔個邊到有優惠買，只有HSBC & HS 卡

唔得，唔可以逃避，工作需要Whatsapp＆相
唔DL唔得，唯有手動逐次Del?

佢意思係圖片連Link
唔係圖only

HSBC 食 contactless
Hs 食So 0

Whatsapp入面有得set

多謝你我去搵下

搵到了應該可以解決問題

想放棄CMHK 出機
請問有無人知邊間衛訊有256 紅色?
問過好多間都無

蘇寧仲有冇128黑 現貨？

用返an 機

屌，27號係銅鑼灣士多買既iPhone XR加左ac+
正常應該保到去2020年10月27號

啱啱查完係去到2020年10月25號

可能買到退貨機

你試下down囖
幅圖本身有link，唔用3d touch 就down唔到
cut呢個功能根本智撚障

whatsapp本身都有個功能backup架

有無巴打貼咗玻璃貼之後覺得唔太流𣈱
比較部6s 碌嘅時候疾下疾下咁
其實係太厚定係點 一買咗就貼 所以唔太清楚

應該唔關事
因為25號XR都未出
同埋佢計兩年未必足（可能係365日 x2）

豐澤 衛訊 cmhk都冇貨
想食信用卡回贈都咁難

iOS > iCloud
Android > google drive
兩os 不能互通

希望好似巴打你咁講

有冇得check 自己部機係咪退貨機

換啦，同佢講你部野得720p 我拎部1080p同你換

無，除左自己上淘寶查GSX首次激活日期
但要比自己imei 比人

我啱啱check過自己9月29日買嘅Apple Watch
個兩年保都係2020年9月27日完，早咗兩日
所以應該唔洗太擔心

唔該巴打

Cmhk 唔係上台即有機咩？

仆你個街，冇record 嘅

周圍都冇貨

屌未出之前我同班fd都屌緊條邊又粗又低ppi買xs算
依家我地6隻色齊曬

我都係上網查唔到 要用apple support個app睇 第一日買佢話我保養去到2019-11-21

我26號買，個apple care plus 都係去到25號

正常應該保到26號

講真
絕大部分人對電話嘅要求邊有咁高
個spec夠用個牌子有保證就算㗎啦

我都唔知，因為我個日即場開包激活埋
睇晒外觀冇病冇痛，就算真係我諗都未必換，點知會唔會換部衰既返黎，我一向買機手臭

有保就唔怕喇
保養期內換到啱心水為止（當然唔係叫你濫用）

用落就唔覺
講大mon你仲大過xs 一般iuser撚識ppi咩老實
前2日買機 有個c9問我做咩買xr唔買max
佢話xr唔係同ip7一撚樣咩個mon
同一般用家講spec同tech野係浪廢時間

好煩 買咩色好呀

全線cmk 都冇黑128?

自己落Store睇做決定啦

cmhk 幾時先有通知 呀

冇 前日已經斷哂貨

香港sim 夾左大陸sim
張香港sim 會收得差d

唉 岩岩張新卡到左就冇哂128

唯有去第二度出

黑64有冇

唔知 冇問到

百老匯係咪用中銀有450

唔想換，部機冇問題
我頭先有打上去鏟佢，問佢係咪比退貨機我
佢話網上退既機唔會落門市，冇可能係退貨機
門市唔賣退貨機，唔知信唔信佢好

打去問下

我仲申請緊卡買

想問下Apple Store walk in 買可唔可以俾Apple Pay
打算食hsbc個400算
其他地方好多無貨

可以

點樣有400

研究咗幾日都唔知買咩case好

我都諗住咁做 出面冇哂貨

27/9 訂，今日先有機攞 紅128

上兩頁咁多人都話保養係2年減2日，你係都認住係退貨機，咪咁撚on9啦

你係邊間分店訂

Last day

執着撚

central

冇睇到唔好意思囉大佬

諗緊黃/藍/珊瑚
睇完都揀唔到 隻隻都想要

謝提供資訊。我10月中訂。有排

要$8000？咁64用唔倒啦

有排等 仲要一定等佢 平1100

你9月頭到依家簽夠$1501 + $6499 咪夠$8000

你就算買256都用唔到

班友t&c 都唔睇就鳩叫

Walk in啦屌...

記錯衛信$7500就得

硬係覺得部野好多bug，而家試過以下情況：

1. 聽聽吓KKBOX autokill 咗，所有app 重新reload。
2.講完電話熄咗mon，要㩒一次power掣先著mon。

無能力睇曬留言
直接問買藍色128唔上台，最平邊到？現金同卡都得
或者買256又邊到平？

Me

咩色幾激

屌，而家出左機都差5，6百先夠8000
點算

藍色128你都係唔好哂時間搵啦 直接士多買算

會唔會主卡同副卡問題

黃色好似好靚 用緊6但都心郁郁想換機

呢個年代想洗幾舊水話都冇咁易啦

ching 多唔多貨

為左回贈洗幾百咪姐係無回贈過

咁果幾百你係用架嘛 食又好 買其他野又好 你又唔係出完部機一世唔用錢

咁撚好賣，咁去士多買算

好似係bug 雙卡信號差左
12.1唔知會唔會fix

其實士多即係邊間

Apple store

你又真係問得過份左

用緊7+ 部機冇乜問題 諗緊轉唔轉XR 求意見

Black 128 gb

邊間cmk

我第一日買
我買果陣除左黃色
其他全齊

新城市廣場

會唔會係時區問題，香港26號即係美國25號

payme入錢計唔計？

早買早享受

幾時出 星期六個日打去間間都冇貨

26/10
正式開賣第一日

未試過 因為我一拎返黎就升左12.1 b5

我只係開機有雪花，應該又係bug

Safari 睇片 會成部機reboot
有咩方法可以用番official既12.1? 都係去unenroll?

Official 12.1 都未出

你宜家係12.0.1？

12.1 pb5 諗住佢今晚official 出12.1 想跟番佢

我係用緊Public Beta版，因為iPhone x用左呢個版好耐，我XR唔升就冇晒近期既料
如果你唔太急既可以等正式版觀察幾日再決定
因為呢個版本都有唔小bug

咁你入去Del左個檔佢

(News) iPhone XR開箱動手玩：效能不減 更加「物有所值」的好選擇

No profile is currently installed 點解咁既

親愛的客戶：

您預訂之 iPhone XR 現已到貨，請於2018年10月31日至2018年10月31日內，親臨沙田廣場3樓25號C - D舖門市出機。屆時須提供參考編號及身份證明文件 (身份證明文件上之姓名必須與預訂資料相同)。

25/10申請，收到sms
不過機已買

透白磨砂簿殼到手

周圍都冇哂256

想問下xr 冇3d touch，係咪唔洗買3d設計既 moon 貼

隻色

31-31號？

邊度買

磨白襯coral 唔錯

閃魔，lone位開得好準

幾靚喎 邊道買嫁?

硬定軟

硬

求link

Smartone有冇貨？

HKD $48
Halide Camera by Chroma Noir LLC

update咗 XR人像影死物 真係Apple lock咗

超級煩膠

見到xr 仲粗過7 plus 放棄了

唔好咁懶啦

自己搵

呢隻mon貼仲滑撚過閃記

Apple真係仆街黎
又唔知幾時會出賤招block人個app

軟殼/硬殼？

我都係因為邊條掙扎到而家 仲要厚左
其實到底有冇upgrade到呢

Semi hard

iPhone XR 討論區（4）

Let’s continue

XR unlock 㘿，XS死得仲慘

靚過透明好多

唔係la , 張香港sim 放副卡位仲衰 用唔到hotspot
問過藍精靈 佢地話csl 同大陸卡會撞 但我3hk 都出事
今日唔插張大陸sim, 即刻順左好多 應該真係有問題
等埋更新再睇下
定係我sim card 位有問題

我用CSL 主咭加支移大陸咭，冇你講嘅問題
有冇掉位試下

邊面係主/副
冇留意.....

冇彈弓係主

即sim卡晶片向上放就係主？

掉左la 掉左張香港卡落副位 即刻開唔到hotspot,係咪loading
但轉番主卡就開到hotspot
而家唯有唔用大陸卡 咁個雙卡有咩用 就係唔想袋住張卡仔

會唔會因為2020年2月有29號所以去到10月25號？

好一陣再試下